我要鄭重重申 我想屌既係Ali 絕對唔係鮑起靜小姐

鮑起靜小姐由頭到尾都係陪襯 蒙頭入閘 真正想屌既係Ali
懇求大家唔好再誤會我了

蒙頭入閘唔係屌？

無謂自欺欺人啦耆齡王

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個
[url]
[/url]
一句講哂 鮑姐定司棋姐
[url]
[/url]
呢排重睇萬家燈火 真係好正
[url]
[/url]

想屌Ali
但屌左鮑姐
繼續想繼續屌

口裡說不，身體卻很誠實

琴日先話心痛

耆齡王

驅風老藕嗒得過

鮑姐好撚正

呢件事 我處理

中意鮑姐咪認囉

仆街仔 𡁻完鬆

明架喇

男人老狗食得鮑姐咪認咗佢囉, 咁都要兜真係好無風度

唉好地地唔講 等到冇人提咪幾好
係都要開個po話俾人知你有幾想屌

見一次笑一次

鮑姐有話比你屌咩

收皮啦想屌Ali等下世
返去奶鮑姐隻鮑啦

想屌咪出聲lo,無謂自欺欺人
連登無人會笑你

明喇耆齡王

名留青史

係咪想屌三十年後嘅Ali ？

This???

笑撚到閪咁

我地明嫁啦 鮑姐 食完人地個鮑就諗住澄清？

樓主重申想同鮑姐蒙頭入閘

我抵諗啲 我幫你屌ali 你慢慢玩食鮑姐啦

個花名

唔好狡辯啦 耆齡王

姐係點都要屌一屌鮑姐啦

平時叫開鮑起靜
做靜香

咁啦,一人讓一步,起雙飛 ok?